睇唔透「拍拖」既關係

身邊有好多人拍拖，但係佢地仲撩其他異性。
我講個種「撩」係大家日日曖昧呀 kiss呀
但明明有男/女朋友！
係唔係我諗得「拍拖」咁簡單？

上到大學，好多情侶都係各有各玩。
每一次聽朋友講佢地點樣撩其他女仔，我都覺得好撚嘔心

我只係純粹發洩下 因為好唔明白
大家都可以分享下身邊朋友拍拖，但又「撩」異性既事蹟

屌好仆街

留名